葉劉:「即使某人高票當選亦難解決深層次矛盾」

不夠提名票參選行政長官宣布棄選的葉劉淑儀表示，雖然失望並不絕望，因為參選過程仍有很多得著。

葉劉淑儀早上分別出席了一個電台及電視台的節目表示，她表示，在參選期間，在爭取提名過程中，了解到社會的深層次矛盾，而新民黨變得團結，感謝副主席田北辰挺身捍衛，亦高興獲得反對派尊重及市民同情。由於泛民、建制選委都分別綑綁，令她無法獲得足夠提名，但她不同意下屆行政長官，只要高票當選，施政就會風平浪靜。

她認為即使某個候選人高票當選，亦很難解決， 這是不了解香港深層次矛盾的想法。她指在77天選舉工程見了好多反對派人士，聽了不少意見，明白青年怨氣好深。有些因為制度，選舉制度他們認為沒有發言權，口號是換人換制度，有些因資源分配不均，不夠資源，有些醫生、護士、社福貧富差距大，缺乏向上流機會，這些問題要著力解決，並非900票當選，去到立法會就會風平浪靜。

呢條八婆酸撚到 ... 不過兩隻都係臭老雞，互屌就最好

[/quote]
[/quote]